會員足絲雞我屌你老母臭化東

做乜咁耐都唔入來波台探下細佬

未見過

我老死

拋棄左豬蛇

那動人時光

😳😳

俾我x緊

記得你地互派膠